問題 信用卡背面用咩筆簽？

次次簽到化開晒，乾唔到
用原子筆又唔上色或者線條勁幼
到底用咩筆先啱？

鋼筆
我用開毛筆

模型筆

用血黎開光

鋼筆乾唔到喎燕

唔簽

用雕刻刀

唔簽唔用得

用石頭

油性marker

我用marker都唔乾

用咗成五年喎

我通常吸個印落去
<----整個呢隻印

舖頭check背面
冇簽名可以唔收

粉彩

paywave無人理

臘筆

用bus

呢D收銀直接屌佢老母啦
洗唔洗CHECK埋身份證確定係卡主
似撚人多過收錢

上色嗎？